叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(155)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 無上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP
25. 2020.08.05 狼弟準確下刀 查個毛查到完場惹意外戰果
26. 2020.08.14 偉晉反金變髒水 四狼上警衝鋒屠神 (十二人石守局)
27. 2020.08.26 狼王帶巫屠神局 平民跳守逆轉勝
28. 2020.09.24 高配雲集 凱希古典樂表水帶隊奪MVP(十二人警長狼兄弟局)

凹嗚狼人殺數據整理
玩家、局式、勝率數據：

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

《絕對發言》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

其他常玩合作歌曲 Playlist:

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。
第二季製作中，敬請期待！

Inside Joke及人物關係圖解釋：

nplm

nplm
最後都係我踩1001

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

基本專業玩法
Q: 代丫頭問：為什麼狼王第一天出局不應該選擇帶預言家? 什麼時候可以考慮帶預言家?
A: 一般娛百十人局不應該選擇帶預言家。首先,預言家是可以交由晚上狼殺時間由狼同伴在屠邊時作決定，無需在日間決定。
其次，帶外置位帶中女巫的話可以讓女巫無法開毒，減少一輪次毒殺狼。若帶中第四神或三民其中一民,都有助屠邊勝利。
狼王帶中獵人是以上最為不佳的結果，因為獵人有機會開槍追回輪次，但鑑於第一日資訊不足，獵人可能選擇壓槍，這也是有助狼人屠邊。
狼人可以考慮帶預言家在於預言家是警長擁有警徽下，帶預言家可以讓警徽流無法發揮最大作用。

Q: 為什麼被預言家發查殺需要拍身份?
A: 儘管你作為好人知道自己被狼人預言家發查殺，但外置位其他人仍在分辨真假預言家。誠實地拍身份是最有效讓好人得悉你身份及判斷預言家根據。
被查殺牌可為視野最清晰的一場牌，需要努力表水、點出狼坑及為真預言家號票將狼人放逐。
不拍身份會被視為民及民以下，從而可能被放逐,令輪次落後甚至拉垮好人陣營。狼人被預言家發查殺亦需要拍身份，點狼坑，除非你打算自爆。

Q: 警徽流點玩? 咩叫雙金撕警徽 雙殺外置位?

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19 | 2020.08.05(+雙狼羅漢跳)

私心置頂

nplm
私心置頂讚啦

僅僅趕得切開

YO

nplm

呢度本命係晉仔
隔離本命係newwiee

私心置頂好型呀

鳥鳥同埋高高本命其實係邊個

仲有賴賴的奶奶, 只可揀一個本命

我揀九叔

Nplm

口不對心之鬼

Nplm
次次都係想覆上一個po就話討論已完

可以帶過黎RE

依家係小賴 但唔擔保遲啲會唔會轉

啊 好多九哥圖啊

第一屆娛百狼人殺人口(本命)普查其他人續：
晉: chimonac, 櫻桃小妹
小賴：荷蘭妹 , 賴賴的奶奶
沁仔: 京東愛, 清清?!
婁: 一一, 婁小毛
以辰: 橋橋

其實呢度#2有個加密drive係圖庫
save緊呢個post po過嘅圖
但仲執緊

第一屆娛百狼人殺人口(本命)普查其他人續：
晉: chimonac, 櫻桃小妹
小賴：荷蘭妹 , 賴賴的奶奶, 路路
沁仔: 京東愛, 清清?!
婁: 一一, 婁小毛
以辰: 橋橋

小賴

清清應該係晉
你調我去陪下愛妹

過兒原來係賴打

唸都唔會唸
會打冷震
j下d女就會

女人也是花心的

茶茶
我會po圖po少啲

好孤獨

其實我都唔知自己本命係邊個
之前應該係9號 依家就。。。

以辰係我前本命

沁晉之間我一定揀沁

本帖標準答案: 轉去做沁抱啦

嗱 我好專一架

都係我了解清清多D

契爺讚啦
晉妹都係幫我沁上位嘅工具人

鋒蜜豆腐
豆腐饅頭
頭頭是道
........

本命都有得轉
果然人都是花心的
本命九哥 都會j下語噥

沁B唔係揀淨蔗呀
雖然22又係經歷好多個之後先紅沁King

原本本命係晉仔 第2先小賴
依家晉仔已經係尾2了 不過仲有三刀墊底

笑左
睇ML , 沁仔好感度仲高過娛百好多
又有唔錯操作, 又有鬼故事, 又有好搞笑旁白(法官)

不了
留翻俾你哩d癡綫佬

男人花心是天性
不過其實我算好專一
一般鍾意親都鍾意好耐

入坑就係因為以辰

我準備好改新名..

代你地講之嘛

佛生事件趕走左咁多FANS

same, 我以前直情淨係睇有以辰既狼殺集數

唔知今晚有無人問 "有無人知直播罵人係咩事?"

4年前睇玩很大果陣已經覺得以辰真係好正

絕對唔係揀淨蔗
係我心中佢排名僅次於九澤賴

蟲蟲又會彈出黎問佛生係邊個

應該無咩人在意佢直播鬧咩
個重點去晒佢點都唔會鬧澤仔度

見證住以辰由女高玩，變到被其他人追過

見證住佢由毛利小五郎變到被晉仔恥笑狼自刀

惗到佢點都唔會鬧澤仔就係好熟書嘅人
但實有d只睇娛百嘅人
前幾日先有個

今晚9點要睇hito澤仔慧如直播唔得閒睇狼殺

我都係
唔好睇我鍾意好多人 我好少由愛轉恨
本命名單唔填了 填唔落手

晉仔...?

佢只係其中一個 豆腐丫糖孫生嗰D所以唔填了 講名講到做娛百都未講完

我又係龍婆但我又好鐘意小賴填唔落

對狼殺越嚟越唔期待

原來係因為太多

紅荳國王22

咁又係
其實上星期出預告個陣cm都有人問

澤賴

九澤黨主廚矇係咪就嚟要跳崖

我已經成日跳龍婆

你個名係咁樣 除左龍婆之外仲有咩可能性
弘嫂

可能我本命係小九同邱媽媽

未夠資格做沁泡

好似ben哥咁 只要係yt出一條片就係ytber
只要係沁岳channel留一個言就係沁抱

媽 我打完呢句都打冷震啦

你個ID成日令我覺得你有機會係九婆

sor頭先手殘負皮個個係我黎 岩岩碌上去先發現

唔通要改我是你媽媽

了了媽

明明呢首歌係 陳小九 Feat.邱媽媽

小九最強單曲

繼續活喺自己世界

晉,澤,丫頭,糖果, 孫生
好廣泛

羊羊落堂了
nplm

我荳仲未值有個名

明明高玩過小7

親戚Squad

hello讚讚
我係鳥鳥
呢首單曲有一排我真係好中意聽
係度狂Loop

我都想改
采同莊
有咩可以改到呢
有冇勁子有IDEA

我反而係超鍾意扣薪水LOOP咗成個禮拜
首歌無咁多autotune但係又勁洗腦

仲有09師父 許生 谷仔 賴仔 小綠(唔講笑話嗰陣)卜心 李2 元元 蝴蝶 孫生唔係反骨嗰個

小7都

彩妝blogger

唔怪得你話數到狼殺開播

算啦,晉澤都好過九晉
近排見到九晉堀起我真係搞唔掂
28Cafe攬咗攬就衝咗一堆九晉黨出嚟

諗黎諗去都係得彩妝,
彩妝師?!
彩妝教學

或者叫采紋山莊算

同美孚莊園有異曲同工之妙

采紋山莊都幾好

好似OK
美孚山莊

幾好呢..

22 個名

22行動派

Ching G Squad 啲frd

而家諗起高爾宣就反感

三刀

我純粹覺得莊園有種歐洲feel
襯返sunny day個look

高爾宣癲好多

九晉真係好唔得我寧願要晉澤

三刀都係講，高爾宣真係

冇錯
可以研究下呢個方向

呢2首出歌我都會去刷kkbox

我都想改九同澤同鳥
完全諗唔到

可惜冇再出
等佢地作歌作到悶時再創作多d呢d歌

你個名其實好正
又唔會同人撞
真係未必要改

咁難嘅你地啲名
淨係諗到九澤不得鳥

咁不如直接d

九澤北行鳥

其實得閒出下呢啲真係幾正
又可以上下完娛新聞
不過九叔已經玩少左小九

九澤我要進來鳥

我冇㩒入去，咋咋淋過返黎lm

九澤GG鳥

佢比我想像中玩得耐啦
咁低b既野

你個名會撞咩

笑到仆街

不行了，我喜歡

d留言仲係咁話九晉sweet
咪玩啦大佬

頂

我鍾意呢個

九澤脩皮鳥

九澤收沁鳥

言燒九澤烏

用小九嚟接業配幾好啊
之前唱M巾個首歌效果幾好

羨慕個鳥字, 好似點改都得

果次業配笑到我肚痛
我係咁LOOP左好多次
同埋賣M巾搵小九的確冇咁尷尬
"怎樣啦, 一早說了唱不上去你還一直升KEY....."

呢個幾好

莊字係難啲
一係學22放係後面

應該要發展下小九業配
幾羞恥嘅小九都做到

諗下燒字可以放啲咩先

佢哋真係是但兩個男嘅都可以pair up

M巾其實已經係終極羞恥之一
估唔到09咁都接
同埋廠商點會搵到09黎業配

九晉pair到?

鋒生水起我都頂唔順

連腐腐都唔得,我都唔知其他迷妹點做到

求其有兩個藝人有少少交集
迷妹就組到CP架啦

大家好
剛睇左娛百狼殺幾個月
而家先知有呢個PO
想問下大家這裡多巴還是絲呢?

開po改名係扮唔到新人架

黃字架喂

可惡
如果唔係開PO可能呃到高高架

我識善用起底功能

你地D人成日唔開PO
起底都冇野睇

但我應該唔會改名啦
我諗

幾時高人百等

你個名好襯你, 唔好改

等我gpa爆咗4就會去到百等

好襯我咩

我有開架 以前

係咪又要留負皮比呢位新人

推

真係唔好彩
樓主冇得呃

唔知佢會儲幾多個負皮

又冇人WEICOME我

充份描寫到你卜心身高，高人地一等唔夠，要高人地十等先得果種後現代歇斯底里既心情

大三角0995話係晉仔引到九叔係咁笑

如果唔係黃字我都差啲中招

卜心真係小巨人偶像
跟佢著衫之後個人明顯高左 大隻左 個自信心返左黎! 呀!

要學埋卜心個氣勢先得

改左名就以為冇人負皮你呀

我也會丟號碼燈

篤好你杯凍檸茶先

此歪風不可長
不過睇下聽日直播會唔會出事先

我就唔飲凍檸茶

坐等金水矇

斬腳指避沙蟲

哼

發現好多但想大三角/九晉出歌
其實唔鍾意九澤都唔駛行去九晉掛

等我做咩

出歌都冇乜野 我當有新歌聽姐
但唔好組CP得唔得
頂唔緊

我哋呢啲冇課金
只好坐喺到等重點

搞到我每個月都導人去課咁
九晉真係好恐怖 我要定下驚先

我依家好期待今晚嗰集

衛蘭 ginlee Aga dear jane supper moment 主要係呢啲

點中招?佢個名轉咗都好似未轉咁 認到
佢令到我笑咗

衛蘭唔叫上一代

我差啲想welcome 佢問佢點解鍾意阿采
好彩早幾日你地講過黃字我先望到

我腐揞眼見到09師父抽樓剛水

矇矇

唔錯唔錯
至少爭d呃到矇矇

搞錯
等我改個你地估唔到嘅名先

你個P牌如同漆黑中嘅螢火蟲

明明都唔止我一個p牌

唔係你，就係我
我冇改，你自己講

而家多咗我

讚讚冇P呀

原來我脫左P 我前幾日仲P緊 sorry for自膠

前幾日仲P緊 自膠咗

讚讚真係好可愛

恭喜你脫P

多謝

恭喜讚讚甩p

可以改Sidewalks轉藍字
佢都應該未甩

原來你地認我係用個p牌嚟認

Nplm f2f上咗一日 消失幾個鐘已經新po 15頁

丸仔
我今日都上翻f2f

我係睇第一個字

高高
今晚仲要出街 今日乜都未睇 唔知番到屋企之後呢度會推幾多版

呢個提議幾好
但我唔鍾意藍字

唔明你班人2000年出道班歌手都話唔係上一代
你諗下2003出道既神起
2005出道既super junior
被當係第二代kpop歌手
而家都講緊第五代啦

丸丸請準備追po之旅

想問第五代有邊個

想知最後有幾多個負皮

(G) I-DLE，ITZY, IZ*ONE, LOONA 及打後果d

3個之嘛（暫時）
同上次一樣

但香港青黃不接嘛
你諗下20 年嚟都仲係陳奕迅容祖兒

Eason收左皮好耐啦

早幾年仲去台灣玩金曲獎
邊有收皮

只係識(G) I-DLE

除左第一個，其他我基本上都0認識
老la

地方婦女跳果首係ITZY既wannabe
D歌錯錯
IZ*ONE算好出名，因為同akb 48果邊合作
有三個成員係日本人，包括前hkt48 宮脇咲良,好靚

利申，eason fans
但佢廣東新歌同國語新哥都已經冇乜人理質素都麻麻，睇YT views就知

第一個唔係雨琦中意厲旭
我都唔會識佢哋

咁五堅跳個首叫咩
覺得幾好聽但冇咩動力走去search

nct dream

利申無睇過mv

咩咩咩48 淨係知木曜個阿部瑪利亞係
其餘真係一個都唔識

我個陣仲特登睇過排舞版
小賴真係將隻舞改得幾好
依返五堅佢地做到嘅程度嚟改

唔令自己覺得咁老真係不停聽多啲新團嘅歌

上面講Serrini 我都有聽

櫻花妹睇過佢未整前所以唔會吹捧佢幾靚
不過覺得佢係izone入面性格係幾可愛嗰個

IZ*ONE好鐘意Jline

改做名wor又

小賴帶沁b食燒肉？

係啦 食餐好嘅

前幾日考古見到大家為卜心做嘉賓只能食外賣感到陰功

Serrini真係好正

咩人嚟

見到好多都係食和牛呀果啲

如果冇Gomaji 就係自己畀錢

卜心果排果幾個係慘啲

唔錯吧

優質廣東歌歌手

阿采都係外賣
五堅單人定一齊都係好野

阿采都係食外賣鼎泰豐

玩食字 幾好啊

以小賴性格同埋賴沁交情
去食燒肉肯定有Gomaji 或其他乾爸啦

本地歌手嚟

之前出面見到啲人一吹捧佢就有reply佢勁樣衰個啲黑圖做對比話佢整容
我都唔知呀不過我睇慣整容風氣就是但
不嬲唔係顏飯純j樣

可能小賴都嗒佢糖呢

真係唔平㗎 不過Gomaji 好大機會
總到沁B 食好西都開心嘅

我成日都loop佢啲歌

至少高級過果次五堅同fans食飯

傻仔龍

果次真係呢

岩岩都想上黎講 好可愛
推post推太快

我淨係聽過一兩首
未接受到呢啲曲風
有冇邊啲特別好聽

Don’t text him隻album啲歌都好好聽
哀樂無名 若葉之年 呢兩首係我聽得最多嘅

前exo L加一 但退咗粉差不多4年 但係有時都仲有聽下佢地啲歌

好可愛但呢個係30歲大叔

我覺得九叔好睇啲

佢係我少數有睇過演唱會嘅

改名做九叔的淫蕩小羔羊啦

好嘢沁B有免費燒肉食
覺得沁B平時無job食唔起

我想講連開咗個濾鏡都好二次元攻受

莊莊改左名

我都覺得佢好少JOB咁

會長做咩一上水就bin我
邊有淫蕩

矇矇話想改做Sidewalks

我最近都好鍾意呢個snapchat filter

邊個淫蕩呀你淫蕩

純粹做個對比
會長宣佈你龍婆失格

咁唔係應該淫蕩大灰狼咩

直播LINK
【HITO LIVE】2020.09.28 邱鋒澤 x 文慧如 代班OH夜DJ

呢啲有我扣媽係到幾時到我

九叔的淫蕩大灰狼

唔悍跳side婆 直接悍跳埋本人

oh no
認你做直男有冇得做返龍婆

認左咩都有很傾

為咗做龍婆可以去到幾盡
連side旗黨枝旗都扔埋

諗起都驚

side大本po直男之一

冇D骨氣

monchichi話要開發全po直男，咁又有乜所謂

唔要藍字呀
有邊個捍跳到你呀

咪捉我出嚟擋啦

羊羊爆狼
今晚全票出呢隻淫蕩大灰狼

又冇得做沁抱，只好保住龍婆身份，做沁友

你做個紅字sidewalks lo

你又要認扣媽 又要爭做沁抱

冇你邊有今時今日嘅我

唔準票我，我係monchi 金水

所以咪唔做沁抱，做沁友算lo

旗主佢話你男朋友係直男
佢係雪狼 但又要衝鋒
等旗主歸票

羊羊真係扣媽條腸出嚟
一模一樣嘅

咁旗主先可以再開闊啲個後宮
動動腦.jpg

阿媽教導有方

旗主表示淨係想要side大一個

我要收翻你個金水 羊羊令我太失望啦

好靚呀

做人真難，我都係想做個龍婆啫

唯獨side是不可取替

一隻悍跳大狼+一隻衝鋒雪狼

索到，我可以

佢話你唔係就唔係咩 淫蕩綿羊仔

鬼叫side旗咁耐冇糖
好難站架wo

呢度啲金水收完都係會被票

我就鐵站side旗嘅
好似我鐵站沁晉咁

佢係會長大人wo
一陣趕我出會點算，我未似昏迷姐，我冇戒指

只有澤ME/沁ME可以鐵站
其他請定期派糖

會長只係我嘅玩具 唔鬼洗理佢啦
佢話咁快又消失咗啦

采子真唔錯

我以為你先係被食住嗰個添
原來會長先係

夠鐘睇直播喇

我都係去睇澤如，唔睇狼殺住

Side旗旗side 可逆不可拆

宣傳

睇緊沁b

22係咪講你個cm

綿羊仔全場唯一真龍婆

黃生話聽廿廿話

side旗 唔代表我一定就係俾人食架wor

好威呀d 唔知乜

黃生對話22

dark唔識串又成功上位

你唔係直男 你死咗條心佢啦

沁仔今日個look好似老過平時

Nplm之又有得睇沁B

廿廿係本帖之光

btw啲雪糕會唔會食到冬天仲食緊

查個毛個頭好似一堆塵

佢自己有覆話試下嘅

經會長加持

佢咁黑唔應該染咁淺

直接講埋出嚟

我估唔到佢係節目再講

全球除左晉仔男友之外唯一說服到佢嘅人

相當耐人尋味

呢三個好過覆活喎好似

查個毛笑得好假

直播開少一點啦

成日特登笑鳩澤仔

Peace

Eq 最高

佢哋話有私底下出去玩？

今日做咩做咗全集效果擔當

最後嘅總結

all day 200萬

4同6
唔知郭雪芙有冇份

咁我都估唔到

荳荳呢排俾人抿爆嘅
一向覺得佢人狼狀態算統一

沁仔啲陰唔gel咁高好睇啲

澤仔

聽唔明

檳榔西施 賣檳榔嗰啲

對不起 過 真係好qq

檳榔西施

應該係台灣吸濕品牌之類
好似香港大笨象吸濕拆

呢到都見到你

嘩絲打好醒

無處不在

雨姨個頭係咪紥得太實
扯到塊面怪怪地

5 8 9 3狼
容錯1

講緊檳榔西施

5 9似唔共邊

好似係
5唔撈9
但1 9都衝咁勇

莊拿芬又可以去yt舉旗了

女巫係4？

雨姨表水好似好左咁多既

沁B勁暖 cls
完全寵溺10號

9係2074？

之前有時覺得佢都還可以
但喊過之後扣左唔少分

高玩荳帶中女巫

表白表白

今集少少悶
Btw唔覺得郭雪芙靚係咪我問題

我都覺得佢好咗
同埋無再狂話自己好暈好暈

原來1號先係

以前好似靚啲

我荳真係屈機
刀刀都中神

又無人知,錯過MVP

真 仲有西面都係睇艾姐好似舒服啲

而家真係好唔靚
以前真係好仙

拍獵柒左
場上一定有真獵咁實投佢

其實佢係咪有啲整容？

個鼻望極都好怪

應該拍女巫？

仲以為佢係2074 先走去扮預

係誤會哂

一一你返嚟啦

拍民從民出又係出佢
但拍女巫實冇信服力 仲要同3打
交牌算啦

嘩 如果狼隊贏 我荳一定mvp

我覺得有
佢好似冇鼻翼咁

橋橋你好

荳抿女巫 坐實女一
雨姨做乜拍獵
如果仲有女巫嘅話
拍獵咪輸硬
拍女巫好過啦

2074 難以發揮垃圾角色

如果狼隊贏應該係雨姨mvp 因為佢係隱到尾

但係佢狼王仲嗌隊友跳依下

一一

佢要喊先得架

荳姐人緣咁差係冇人會投佢的

一一終於返嚟

但我完全唔會信佢
發言完全唔似女巫

沁b應該係俾佢點到先扮預

荳荳今晚幾靚

我澤好好人，突登提荳荳帶到女巫

其實可以真悍跳 9發金水 輪次89
出8 假如帶唔中4就可能毒9

真
無啦啦叫照跳預
佢Load唔切

澤仔今集狀態好難跳贏

我仲未得閒睇上個禮拜嗁 連12人局都未睇

我j唔起

死喇我都係load唔到點解可以跳
佢唔係惡靈毒佢做咩??

因為8叫9跳
本身夜晚都好似係叫佢跳

我諗錯 哈哈
可以試9發查殺囉 睇下推唔推到一個人

但係真預查中狼王佢狀態咁好點解仲推狼仔出嚟夜晚講好唔代表要實行

荳荳跳再預再打79雙狼
末置位打悍跳狼知自己係真預，因為9係隊友
坐高9身份好過？

純技術討論
其實荳姐起跳發1金水
之後話79雙狼會唔會好打啲

所以8 9 2個都柒左
9跳完應該都feel 到柒左

桌遊真係好鬼嘈

佢地係度話沁岳個操作冇必要嘅時候 好似聽到佢地對住鋒澤平時鳩玩咁講
同埋黃生幾時休息下 心理狀態完全唔正常

2074 身份唔適合做高

所以我開頭咪話高玩荳嗌隊友跳依下唔掂囉雖然近排狼刀幾屈

安靜

10號愈易怒 愈突顯到我沁好脾氣

佢而家好似係咪都會發脾氣
定其實一直都係咁 不過之前當佢做緊效果

搏個機會真預去查1到底摸頭金定狼發狼金？

九婁哄得好埋個吓有啲cp感

同埋鋒澤今日好好笑 講野夠晒on9

btw有冇人發現沁岳做狼好易睇
佢做親狼就好似鋒澤同09咁講 皺晒眉頭

真係開始覺得黃生煩
自己反指標去嬲人

係相認嗰下

啱呀 其實之前佢係狼殺就算點名林先生
都無好似今日咁 講講吓然後發火

小賴全部都贏

呢隻game好啱小賴

小賴好勁

佢平時發脾氣都幾好笑
但今日明顯係真心燥緊底 肯定係嗰件事之後錄
學鋒澤講: 開少啲直播啦

真係得fz敢咁直接同佢講

睇你地討論好似幾精彩咁

有冇咁驚死

一一
你返黎la

講緊乜 冇追oi

呢個宇宙裡面 阿澤係極少數佢嬲唔落嘅人

瘋狂扮有炸彈 好癡線

唔會嬲唔走心唔會鬧佢

覺得九叔玩桌遊邏輯太快
好難跟得上

工具人

桌遊大師 無敵神駒

呢集係開完直播後第一次錄影

好鐘意睇佢地好似小朋友咁鬧交

還可以

九叔講得1999 佢地好難get
小賴唔知係咪玩過 已經好識打操作

睇左3集
感覺上得卜心 09 小賴識玩
其他3個完全係等人指揮

小賴應該玩過啦

小賴做壞人好人都咁神
第一集carry鋒澤真係好勁

阿采準備出場

卜心扮係狼同伴又幾好嘢

三集都值得睇
尤其今集係咁小學雞鬧交

雨姨其實都幾大BUG
明明講緊09應該有一半機會金水(預言家查佢冇死, 狼隊冇刀外置位照刀預言家, 實唔係2074)
轉個頭就無厘頭點狼坑2號

希望變正式啦
桌遊有d燒腦game要玩勁耐
10幾分鐘選擇少好多

諗起都好笑

但我因為排左8 9定狼
佢太衝我當左佢暈
娛百好少3狼齊衝

有冇人CAP到阿采在HITFM留言留左乜

見到了

睇唔到留言

嘩排朱古力

吸引過佛生嗰排好多

DJ采把聲真係好掂

對佢wink係度偷偷甜笑
不過下秒即刻被寸

台中簽唱會
阿孚太叻女

呃人買碟既簽名會者

好過你冇得去

佢話點解你地聽到笑死我

鋒澤:白痴啊

豬肝練舌吻

聽晚無鋒澤

孫沁岳
6 分鐘前
這局是我最近非常懊惱的一局，事後也跟荳荳反省，打的真的不好，在第0天狼隊睜眼的時候，我跟荳荳說4有身分，荳荳也相信我把4帶出去，可惜我配置不夠無法確定4是女巫或是騎士，造成我在第二天第一個發言下不敢跳女巫身分。

其實有兩種打法比較好一個是第一天跟荳荳對跳女巫假裝煽動讓荳荳射我，且煽動鋒澤驗雨婷，第二天可以繼續穿女巫衣服或是脫掉衣服，但有危險可能會吃毒。

或是第一天發言格式不改，但第二天跳女巫，說第一天跳預言家的原因叫裝平民擋刀怕被狼王射，並報出雨婷為銀水，惡靈無法自刀，所以雨婷不可能為惡靈，銀水雨婷歸我女巫管，並把輪次拉到惡靈，去出外置位好人為最好的打法，但這個要可以準確定4為女巫或是刀口要往2去刀，讓我們狼在末置位發言才比較能操作。

當然也可以好好發言⋯但我就是個⋯愛打操作的人⋯抱歉

其實第一天狼隊兩隻在末置位發言是可以有很多操作的，運氣算是不錯，也謝謝大家批評，我的確把自己做成一張沒有效益的焦點，也謝謝荳荳跟雨婷非常棒的隊友，我會反省也會繼續進步。

冰狼吸濕。

其實冰狼吸濕點解

佢真係好虛心
真係同佛生好大對比

郭雪芙好靚女，另一個女嘉賓都幾靚

鋒澤: 同一個高度 160公分的才女

佛生沁b高下立見

點解咁多人聽唔明 定好多香港人唔知咩係檳榔西施

配置本身都係好大原因

who is佛生

可能唔識 或者第一諗法係廣東話
望到字Load唔到點讀

契爺個icon好搶鏡
我同阿采原來一樣高

偉晉呀
呢個時段打少啲inside字會好啲

#1有解答

下集都係Youtuber局
黃偉晉 Wayne陳零九 Nine Chen婁峻碩 SHOU
紀卜心Kimi。賴晏駒 小賴張語噥Sammy
丫頭詹子晴 見習網美 小吳 黃氏兄弟 琳妲-林羿禎

黃氏果個係瑋瑋

九妲又來了 1 2號位~

習慣左
對唔住

一個反指標然後發晒脾氣
一個會安慰無理取鬧嘅人+識反省自己嘅錯

小吳上次嚟係咪講廢話多

瑋瑋

阿采介紹背光旅行同分開的學問超好

好吸粉

係
出局好似係sell 自己channel
但佢喺ml又唔差

你講到沁仔好似阿媽湊住偉晉呢個無理取鬧嘅細路咁

其實今集狼好難打
外置位3/5/10第一日就踩8,邏輯上應該係好人
扛推位得番2/6
如果9跳女巫, 3神在場騎士一定會撞, 可能會撞1
就算呃倒騎士撞2, 1都應該會被票, 9都仲要3選1刀中獵人先贏

佢第一次上娛百嗰集真係不堪入目
瘋狂打場外 又爆人哋筆記

好謙虛又會讚隊友 解釋同時唔會踩人
好期待佢做狼打操作贏到

突然係咁討論BTS

你係咪要唯沁

好似第一個發言被查殺出局..

其實小吳上ML 都係玩得麻麻...但因為一早出局所以無咁礙眼

十人局其實都係屠民一條路最易搞

佢有概念要對跳...(好過威傳啦)

騎士

今集雨姨表現算正常番，起碼無亂嚟無爆狼
沁B + 荳姐咁高配置狼隊都要輸，唉
再次証明狼隊喺娛百隱落嚟好過打操作將自己做成焦點

好過琳蛋之流我都已經收貨

又唔係嘅
五堅入面我依然最鐘意偉晉
但沁>>>>>晉>賴>others

其實我覺得今集 冰狼吸濕 幾用心
小郎君真係有排都追唔到沁B 嘅用心...

想刷MVP就係要隱要鉤要賣隊友
但係咁樣真係好難睇

淨係次次講完笑話 講對不起 已經好吸引

啱呀
小狼君呢啲上網抄抄貼貼就收皮啦

最緊要坐到最後

其實沁B 玩下操作係好睇㗎
但次次都無好報就好鄧佢唔抵

同埋佢今日勁暖咁安慰偉晉

2074廢嘅程度真係媲美守墓人

真係爭太遠
加上沁B 好多講既真心唔覺得爛

又冇誠意又唔好笑
佢教下英文咪算囉
有次教double俾愷樂笑佢太簡單都幾有效果

有咁唔公平嘅板真係..
好心就開放女巫冇自救啦
我支持荳姐永遠狼自刀

所以沁B 而家做咗娛百寵兒我都好安慰

客觀講 佢又冇咩job做..
有娛百好好多

係呀，特別係惡靈騎士局，女巫未必敢毒，狼王第一個出局帶民，留番女巫/預言家晚上反傷可能仲好

加上09 出名英文屎，你玩英文又可以笑鳩下09 做下效果

係我覺得佢性格真係100分
咁好嘅男仔 娛百唔重用嘅話走寶

唯一一個用到反傷既得荳姐

上星期推凱希果局的確比較好

係勁難玩..
守墓人都好易玩 但惡靈要發揮超難

佢係真係諗好預會驗佢
同埋一開始晉賴嗰陣

但你都見小7
爭在未跪求上娛百

小7明明玩得好好囉..好可惜..

同埋重點係可以拉高娛百狼人殺水平
相信而家09 得沁B 在場先可以令佢用心玩

其實佢勝率真係幾高

啱呀
今場無沁B 09又肯定hea玩啦

上次12人局小7幾咁醒神，成個女高玩姿態出晒嚟

係lor, 狼抿倒女巫應該要獎勵
如果女巫冇得自救就今集狼就可以首刀女巫悶解藥

冇錯呀 刀中女巫狼已經易玩啲

國際荳 小7 凱希 卜心 係top4女高玩
我揀唔到top3

以前娛百狼人殺好似係女巫唔可以自救 之後改咗
定我記錯

但而家通常靚仔都係gay.....

聽晚狼殺

九噥

22表示: 不了

好似係羊羊??

扣扣做咩用阿女個ac 嚟讚沁b 呀

load咗陣先get到
咪玩啦人哋先得個廿幾歲咪再俾大灰狼洗腦嗌我老母

廿幾歲夠生幾件架啦

又有九噥

阿莊你係咪要玩互相傷害

莊莊

明明係你教到我咁
又唔認係老母

我都做緊阿爺級

沁b今日啲表情cap到我
好難專心睇

唔好再提我教你喇

九婁係屁孩組合 但食唔落

扣扣我嚟救你啦
今晚呢下真係突然覺得好靚仔

越睇越覺得係老一輩會鐘意嘅典型靚哥仔
謝腎胡修

呢個真

又一個太瘦嘅boy

佢個髮型好有年代感

所以茶茶咁鍾意

沒有錯 夠正氣 同菜心節瓜差唔多

但係今晚呢個look好似特別瘦

好靚仔
啲輪廓好好J

話說依個look係咪上次有個迷妹一齊影相話佢手震個日？

係呀9月8日

估唔到自kid之後，娛百可能有第二個遊戲王
小賴邏輯遊戲王

黃生今日個樣好殘好猙獰咁
應該真係畀網民搞到好大壓力

沁岳個yt cm幾時最後加左句：「不准罵偉晉。」
頭先睇呢度無呢句

自己edit 加 好好人呀沁B

黃大大第二輪三個狼坑都係好人
第三輪已知走兩隻狼仲唔拍身份
真係越大壓力越會玩錯

佢應該冇得救
睇唔睇狀態都冇乜用
邏輯成日打結, 站邊能力太差, 數輪次能力亦太差

的確邏輯真係麻麻..
玩狼人殺首先學站啱邊先

之前有人在ml yt cm統計
小巨, 紹安站對邊場數係100%痴線到

做咩係咁bin扣扣
扣扣食粒糖唔好理佢地

矇矇幫手搵
搵料最勁係你

我依家就係笑到九叔咁嘅樣

我無睇你地搵緊咩
淨係見你地追住扣扣嚟bin

你搞錯左啦
我地係關心緊扣扣

矇矇i need u

幾好丫
預言家每輪一次查驗
佢一輪發三個金水

小巨直情石像鬼黎
係有次拍刀輸在畀隊友洗腦

因為佢地太識聽同玩

佢太屈機
其實呢方面反而應該學下09
近排成日唔抿, 直接扒低先
雖然我相信佢聽發言都搵到
不過總好過咩發言都未聽就抿哂全場

面殺其實抿係正常
佢嚟緊好似會live 分析點樣搵到啲神
可以聽下

面殺梗係抿係正常
不過如果佢太強勢, 佢玩邊個陣營, 邊個陣營90%贏, 某程度上係降低左個GAME可觀程度者

我反而覺得小巨打人設唔係幾好
小7配置第一round點唔到三狼就係狼
有時狼人講講下唔夠point講又講配置打人

佢呢D我相信係俾壓力果個人
不過我最覺係 佢有時係抿到隻狼, 但其實表水係表達唔到點解覺得佢係狼, 一味要人地信佢點既狼咁

小巨直情係輸左會失眠所以唔可以輸
我反而覺得好唔好睇係睇佢操作
如果佢玩得出神入化而贏左
咁就會好睇啦
所以想佢盡力玩多d
有時明明幾乎輸硬嘅局
畀佢格硬扛推幾個好人出去
或者神抿牌感染岩人
都幾好睇

我都知小巨同紹安有時係硬著頭皮搞高難度操作, 想個節目會好睇D既
不過唯一係覺得佢有時發言表水太強勢, 好似好人認唔到佢就係罪咁
所以有Leo 呢d有時會窒下佢串下佢都好架
平衡一下

其實應該話呢兩局睇都唔係贏唔到
但好人要好清晰 唔暈得

叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(156)

其實你見妮妮, 紹安, leo 做好人見狼隊弱勢係會俾d空間佢地